一人一句插藍絲口號

藍絲賤民，帶刀斬人
藍絲賤民，收錢遊行

歡迎討論

呢兩個月藍絲多次刻意抹黑示威者，迴避五大訴求，甚至騷擾、斬傷政見不同嘅市民
點解唔出聲/行動反抗？

請對準政權

咁樣落去人民鬥人民

結果可能唔係我哋想要